［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

唔係要幫警狗洗白，但心入面有好多疑問討論下

點樣可以做到無家屬，無身邊朋友尋人？
同時間，若果殺得一個，將其他人殺埋禁聲，一開二，二開四，末完末了。

依家黑警棄屍係100%既事，但係屍體來源係示威者，定係其他地方黎？如果唔係毀屍滅跡，仲有咩原因咁做？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一個直繫親屬 親戚朋友出聲已經夠 但就係冇

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

懷疑都死埋 心諗點解咁多屍

推

其實要殺晒
一定有破綻

一個示威者
一對父母

示威者嘅朋友應該會出聲
仲有 父母都有朋友
全部殺晒？

應該殺唔晒
但軟禁......

殺得越多 個network就越大 越容易俾人發現 佢點遮

因為唔知死左條屍係自己以為失蹤嘅人

因為連家屬都死埋 仲點出聲

仲有可能係家屬都係死者名單內

如何連中國有人被滅口家屬都爆到料

點解香港唔得

係咪就算證實左係popo做
之後又要去fc死者係示威者？

黑警唔會恐嚇埋佢屋企人咩 或者阿仔幾日唔見人
之後d老豆老母去左狗屋報案
就比黑警mark 曬資料+恐嚇

黑警毅進仔姐 但未蠢到唔會阻止人知真相

我認同有人死 但黑警會恐嚇/殺埋佢地家人

如果唔係幾個星期前就有人出左黎指正 問題係真係咁耐都無 係咪應該諗下點解無

我都諗唔通
到而家一個家屬朋友都未有
點做到

大撚把地方收埋人啦，你宜家同緊成個政府對抗呀
如果唔係消防點解要坐埋同一條船，因為全個政府同建制都同一條船一沈一齊仆街
話諗唔到點解冇人出聲果班傻鳩
咁你又見有幾多被捕家屬有報平安？
啲狗打死人曝光隨時可以係中共亡黨導火線
你覺得中共唔會出盡全力掩蓋？
中共有幾多國安係香港大家唔係唔知
林榮基單野有哂板比你睇
我極度懷疑呢班諗唔清點解冇人出聲撚係冇腦+有人帶風向想消除對班狗既懷疑

唔使fc係咪示威者
而家好多街坊路人都俾黑警拉過同打過

大陸被滅口你知道都幫唔到佢啲咩
香港唔同，仲要呢個咁既時間
如果有啲野令200萬人出黎但唔再係遊行完就算咁中共應該都可以收皮

可能恐嚇，或者捉咗1，2個家人被要脅

因為全部捉撚哂

屍體係黑警發現， 唔會通知家屬， 家屬只係知有人 永遠 失蹤

比你知就死左果堆姐，佢要運哂上大陸有幾難？
林榮基果啲只係死唔去落番黎先爆到
如果死左

咁鍾意陰謀論
終極陰謀論: 太子死嗰啲係卧底

你講呢啲有咩討論價值
九唔搭八

會唔會係因為唔俾認屍，啲親人唔知佢地死左

咪撚天真啦 殺哂再用佢地電話同佢地朋友溝通都得啦

分分鐘死果啲係冇咩親人朋友果班
黑警見冇人保釋冇人理咪繼續虐待
玩死之後棄屍

又可能係全家比人捉哂⋯⋯

萬一唔好彩有屋企人失蹤， 應該先搵議員 再一齊去報警

家屬唔講野， 先俾返條屍你，如果唔係運上大陸，屍都無

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

同意 所以大家都係繼續推返行動post先

#928
#929
#930
#101

黑警查完知死者冇朋友冇親人先殺

是日最新風向：香港冇死人 全部都係中共運落嚟棄屍靠嚇

其實連登咁耐以黎都無乜 確確實實齊料既尋人post..
如果係示威者被失蹤/殺 佢身邊總有示威者朋友手足什至家長上黎尋人掛？ 唔好再講咩捉曬全家你幻想下你全家消失左 牽涉人數範圍係幾大？點會無人出聲

理性討論 信有打死人 係諗唔通

大家有無聽過朋友公司突然有人無返工？

如果有親屬係有出嚟抗爭，又失蹤咗，點都會有媒體報道啦

自己睇

捉埋，可能殺埋，先有咁多屍體發現案。

會唔會專揀d冇父冇母落手

我估係家屬唔知屍體係自己親人?
甚至唔知佢地死左?
但又無一班人企出黎話自己親人失蹤左wor

有人死左, 唔通知家屬, 家屬就會一直當佢失蹤

因為黑警無通知家屬認屍
當身份不明

我話撚知係咪香港人
殺外國人就唔係殺人？

pish

人都敢殺 點會唔敢威脅殺埋身邊人
不過除非個個人既人脈真係好細好細 如果唔係點會一個人都冇出後講d野
身邊朋友 親戚 老師或者同事點都會有疑問掛

用死者電話send massage 俾屋企人話著草過台灣，叫屋企人唔好報警。

翁靜昌咪講過搵到死屍都唔一定會同家屬講

你有屋企人失咗蹤都唔會唔出聲得個等字啦，重要係呢啲時勢喎

Push

一係就被軟禁 一係就連條屍係唔係自己朋友/仔女都唔知 點樣出聲⋯⋯
最多列為失蹤人口 警察都唔會幫你搵啦

冇通知家屬

因為啲家屬都死埋

你點知？你有份扔？

補另一個睇法， 就係用來轉移視線同精神
我地抗爭既活動每星期都有，大大小小黑暗，不公義既事，黑警，依啲可以聚集到人氣既事

只要每日都有棄屍 大家就會聚晒依件事度
但除非我地贏左依場仗， 如果唔係，分析到識飛都無用
因為個殺人政權唔會承認

咁點解我地仲要晒咁多時間講依啲野， 相信會有人做記錄
係我地贏左之後就同依個殺人政權清算

其實可能其中一條屍係你既fd
但你唔知，因為警方唔會主動通知你，你個fd死咗

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

已經有好多人尋緊人
係你睇唔到啫

一句講晒：
用大量失蹤人口嚟掩蓋死亡失蹤人口

唔需要殺晒 因為佢目的唔係殺 係迫供
而義士係挨唔住而身亡

黑警做野不嬲都乾淨利落

呢個世界痴撚咗線

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)

親友路祭？

我都想問點解！咁多單
都仲未有過家屬報失蹤 好奇怪

因為恐嚇所以死左仔女當冇野? 大陸人死其他人唔會理， 死自己家人一定衝出黎， 如果係咁廢中廢老仲垃圾過大陸人

證實係狗做就得
唔係示威者就可以殺？

幾個就可能係， 幾十個喎， 香港咁多孤兒?

可能係唔知 重以為係失蹤

我都諗唔透
點會一啲破綻都冇

返工返學都冇同事/同學失蹤？

你點知的

有冇聽左之前喺太子話佢朋友喺731太子站死左，父母都被軟禁。再後尾錄音話自己鳩噏段錄音?

淨係呢個方法已經搞掂你擔心嘅嘢
軟禁死者屋企人/直頭綁架番大陸被消失，佢地嘅朋友，全部被要脅，邊個出黎講野，下場就係你及你家人死/被消失

你覺得有人會夠膽企出黎講???

唔係香港人就唔係義士啦？

通常會突然醒起
然後冇咗件事
唔會上心
亦都唔會諗到去死個方面
只會覺得佢係潛咗水

同問

真心覺得係係支那買屍落黎製造白色恐怖
邊有可能死咁多個都無親友出聲

香港仲有網路自由
如果真係有朋友831前線+失蹤 一早打鑼打鼓上網不具名搵人 而家就係冇

都係咁諗， 可能捉曬返大陸同殺曬
要留意下近排失蹤人口

啲朋友會意為失左蹤
而啲狗次次掉完屍都話冇可疑
係真係可以令家屬唔知條屍係本人

再唔係就唔通知家屬，永列失蹤人士名單
家屬朋友永遠唔知佢已經死左
冇證冇據，邊個企出黎?

9月以黎咁多跳樓/浮屍，有冇公布死者姓名?
就算有，都可以係亂作，年紀亂作
你覺得政府公布嘅嘢可信?

你又知？

如果係父母 就被送中軟禁
如果係朋友 就用死者電話扮WhatsApp 報平安
中共慣常手段
大家寫定不自殺聲明比自己d fd 同議員

翁靜晶 ： 警方發現屍體後說明沒可疑又不通知家屬 家屬永遠不知道失蹤者已離世

agree. 可能黑警無通知死者嘅家人，又唔俾被捕義士聯絡屋企人同律師，咁補自殺嘅義士有機會死咗都無人知

黑警軟禁埋佢地on99報警搵仔家屬都得
諗到咁理想個仔死左可以立即輕鬆出黎指證
好似唔係好match 而家香港情況

再重申我信有殺人
我唔係幫狗洗白
只係黑警一定唔會咁易比你搵到證據 人證

都話全部家人，親戚，同學，同事都殺清光，咪撚再問

有可能

總有人人緣好好，勁多朋友親戚。而且唔返工其實同事老闆都會搵啦。

講岀來有生命危險，除咗親人，會幾多朋友會岀聲？

你含撚啦

其實之話比人捉上私家車d 巴 絲揾返未

死者朋友或者家屬希望你唔好怕白色恐怖
要出黎指證佢地

我朋友講 但我冇證據

如果畀人軟禁

香港地唔返工容乜易通天漏風聲

你軟禁都會有人搵你啦

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc

家屬嘅家屬呢

死死下死晒全港人

共產黨點會唔殺全家

最近咁多單 極有可能係義士加一個屋企人咁孖住殺

義士=個後生死左
加個屋企長輩 父母祖父母是但一個都夠塞哂全家把口

所以唔好太大期望屋企人會企出來啦 快啲留意身邊有冇咩朋友失聯 或者只係用到文字溝通 冇聲或者冇再見過面啦

啲畜牲唔會通知家人
唔會對返失踪人口

之前有人懷疑過警犬會拎事主電話 可能用嚟keep住向家人報平安或者同家人講自己去左外地避風頭 呢啲情況家人一定唔會報失蹤人口

而最近警犬發現嘅屍體 佢地可以話認唔到身份 冇得聯絡家人親屬

然後冇人認屍情況下火化 之後拎去沙嶺公墓葬 變無主孤魂 得個number

that's why咁多單冇家人路祭 因為可能根本佢家人都唔知佢死左

因為想發聲既都被自殺埋
如果唔係點會咁多單

因為無人知佢地做咗浮屍
無人聯絡佢地，只會一直當失蹤

應該要查報左失綜既名單

依個諗法我都有諗過， 用一堆大陸棄屍運黎棄 試水溫， 然後去到某個數量， 等啲人開始小左關注， 先再混啲新屋嶺or太子or其他被殺既手足入去， 咁樣就可以冇咁礙眼地棄屍
共狗同黑警死全家!!

假設你身邊有人唔見左，你頂多會去報失蹤人口，警察唔通知你你都唔知佢死左。就算睇到好多新聞話好多你死，內心一定係覺得親人只係失蹤姐，死係最壞嘅諗法，通常諗到呢到就會開始叫自己唔好亂諗野。一日唔見條屍都有希望佢會返屋企。我係咁諗

黎多個方法

用死者電話 whatsapp報平安，話自己避緊風頭，所以匿埋左不人搵到自己
又可以拖一排

再過一排就永久失蹤

我反而係唔明點解你地諗唔通有咩方法去殺人而冇人知

方法多的是，黑警唔識，共產黨提供專業顧問意見，多多賤閪方法都比到你

新疆咁

太子站啲手足呢 新屋嶺啲手足呢？？屌。

無家人出嚟可以係佢同你講拉咗你個仔，昆你唔好探阻礙法庭程序/個仔唔想見人，咁你會唔會周圍同人個你個仔比人拉咗?佢昆你講埋幫你搞法援既話，連律師介入既可能性都無

到一兩個月，覺得唔妥，都好遲既事，到時話無紀錄喎，幫你報失蹤又係佢，拖得就拖話唔定妄想等到嘈嗰時佢地都已經平定埋示威，聯合記者會出嚟?好多人都怕事，比佢地嚇一嚇仲更加縮

加上佢地覺得得自己一家人係咁，更加鵪鶉

唔叫make sense
頂多係有諗頭 prove唔到

難聽都要咁講
其實咁難諗原因咩
只係大家仲需要fc呢塊遮羞布
去成為自己愧疚同懦弱的逃生口
有d野，明明你心底裡面都相信有發生

聽人講過，有啲大陸人嚟香港做前線勇武，比拉咗好多，會唔會係佢哋 好respect呢班真·中國人

唔明嗰啲自己揀個方法代入成死者家屬/朋友
你就明嗰種恐懼/被蒙在鼓嘅感覺

應該係死左嘅人唔會報真正年齡，性別，咁失左蹤嘅人嘅家人朋友可能就無辦法認屍，咁咪無人講出黎囉

唔殺都中共式封口啦
軟禁 威迫 利誘
送埋你返大陸住都仲得

警方一直無公佈屍體身份
又唔會通知家屬

反而應該聚集一班近呢一個月有親友失蹤既人就真

咩尻啊 第一位死者比人殺咗 控制咗佢地屋企人 然後用佢地電話扮佢地本人同外人溝通就已經夠哂啦 邊到仲會繼續傳出去 香港地大把人親戚之間如非大事大節都唔多搵大家架啦 朋友更加唔會成日見啦

因為其他家屬都死撚晒囉

因為抵死的

翁靜晶咪講過，如果班狗唔通知家屬去認屍，咁家屬係完全唔知當事人已經死咗，永遠當失蹤人口處理

要短時間内扮到死者
係幾難既一件事
依家講緊既係咁多屍
差唔多每日都有
點扮 同埋都要番工番學
唔見親戚朋友 你每日都有人會見到
問題係 點解發現咁多屍體
但都冇人出黎講話親戚朋友出事
要控制一個正常人既社交圈
真係咁易做咩

可能依家搵到既的確唔係香港人
但有人有心做出黎
去帶風向 遮其他野
希望只係咁 唔想有人比狗咬死

咁死者/ 失蹤者都有屋企架麻

唔通殺埋屋企人？咁佢地都有鄰居朋友架？
屋企人殺到，朋友點殺得晒？

被自殺同強姦我都有保留

作為家人你知你個女俾人輪你會唔會出去搏命？

就算被威脅都會搏啦

再討論係咪警狗殺人都已經無結果
而家應該係放係

黑警意圖謀殺

下下打頭仲唔係謀殺係乜
佢地有無殺人，義士在天之靈會比提示我地幫佢地查真相

但有一樣野肯定嘅係
黑警一定係有意圖殺人，係不爭嘅事實

點軟禁

死一個人，至少關3個人事，少咁多人返工返學真係冇人留意到？

連登仔冇朋友架咩

唔俾人認屍
冇身份証明文件
家屬報警冇用 當失蹤人口處理

自然有辦法
依家香港已經變撚咗中共
大陸死人都係一樣 可以完全冇人出聲
比錢又好 威脅又好
咩下流方法都可以用

好老實
我到依家都唔係幾信有黑警錯手殺左人
咁大件事要用殺更多人去掩飾?
仲要冇人出黎指證?
牽連咁大就算係共產黨親自出手都未必完全做到滴水不漏啦
係咪敏感時刻
個個做晒神探 入晒同溫層陷阱……

btw 有冇人同我一樣
仲係未相信有人被黑警打死……

關聯既人大多，加上互聯網發達....
諗唔到點封口。

最起碼都有尋人post

係，同事就更加無顧忌會開post講

正常如果好似黃雨衣義士咁，家屬一早出左聲增加港人支持，但係無。會唔會有法律問題，或者暗口費，或者自殺先有賠償？

唔撚係，講明先我從來無否定黑警殺港人呢個option

只係想大家brainstorm下有無可能做到完全滅聲，當有差唔多既諗法既時候，可以跟住呢條線去追查番轉頭

咁就要每一單都唔係自殺，係家屬謀殺，先可以拉晒啲家屬

依個可能性會唔會低啲，我諗最多都係軟禁

記者親身上嚟屋企，問吓家人就知道

定係黃警被滅口？

唔係陰謀論，係想吸引更多人注意去查清楚

但呢樣野都可以係我地嘅核彈野 佢地俾彈我地用咁好？

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

影張委任證背面好難？

雖然「沈默」2個字已經prove到佢地係

呢個post好多一係黑警/藍屍/5毛
一係就天真到唔明共產黨嘅恐怖及滅聲手法有幾多幾專業

的確 未睇到你呢個講法之前 都有咁諗
雖然佢地真係可以話滅聲
但覺得未必真係可以100%滅哂
係可能性嘅問題
所以都有諗 呢啲屍身係咩人
（當然唔排除有手腳遇害）

可以試下諗
如果真係有人因呢個運動比黑警打死左
會唔會咁蠢 比返條屍出黎
比線索你搵到

如果我係警察/中共某啲人士(eg 國安部）
真係殺左人的話
條屍一定唔會比你搵到
唔會比任何線索你
但而家有好多死因不明嘅屍體發現左
我個人亦都覺得係同警察有關

但諗下諗下
覺唔覺得係有人令我地
將呢啲發現屍體嘅事/死人嘅事
放落警察到或者係佢地殺 目的係咩呢

我諗到嘅係 要香港人體會一種恐怖
「出黎遊行/示威 要冒着極高風險嘅代價」
「警察有好大權力」
唔洗真係做 只要營造到個氛圍就得
減少一切遊行示威 令人唔敢發聲 出黎
出黎嘅遊行嘅 只要有少少 就算係極少
刺激到黑警嘅行為即拉
例如黑警見到你屌9佢 佢沖埋黎
你一跑佢就可以懷疑你身有屎 拉你
不停製造恐怖 從而打散場運動
同為警察順便鋪路 變到大陸公安咁

而事實真係少左人數出黎
唔少人因為驚覺得危險
唔敢出 亦都唔敢講自己嘅政治立場

以上嘅野
純屬個人猜測
此終冇野證明到啲咩

唔係話啲屍體 一定唔係香港人
亦都唔係話啲人係/唔係黑警殺
但因為現實嘅人同反應
令我多左一個諗法

絕對唔係帶風向
只係希望將諗到嘅野講出黎
我講嘅野絕對係冇根據性
但睇完可以諗一諗
一定一定一定經過自己嘅腦思考

多方面思考都好重要
防止盲目跟風

香港人加油

就算克警唔通知家人，但若果你身邊有個朋友，突然間唔見咗，你都會搵佢，搵唔到就搵佢家人或common friends 去確認佢喺邊架。如果搵哂都話唔見咗，咁你都會去搵蘋果或上呢度post 出聲話有人發完夢之後唔明咗，但都呢一刻都好似無呢d cases 喎。同埋死一個都話蓋得住啫，死兩個真係好難，身邊一定有人會發覺架。

請指敎

會唔會只係差佬搵啲屍出黎製造白色恐怖被自殺現象嚇人？

巴打心水清
我都好想相信d屍體係大陸運落黎
但現實係我地同成個共產黨鬥緊
真係乜野陰招都做得出

人肉搜尋下佢地安危

乜發展到而家你覺得仲唔係咩?
警權過大，佢就係法律，所有事唔跟規矩唔跟警例，831死唔放救護入太子站講大話冇傷者，放入去喇就指示救護有幾多人傷唔係等救護自己點人數
黑警入面充滿大陸佬你係咪仲覺得需要質疑?
你係咪仲咁天真? 定係唔想相信香港已經係咁，不斷搵藉口比自己去否定?

威迫利誘

畀錢或者威嚇

因為家屬只會知失蹤 唔會知個人已經死左

人數太多，手邊既人就更加多，同學朋友計埋每個都最少幾十人，似乎無可能逐個收買晒

專揀單親/父母年邁既手足，明唔明？

拎咗死者電話扮whatsapp有上網
家人就威脅軟禁同滅口?

值係身邊朋友同事總無可能封得晒口
如果有一兩個人係無父無母，爛命一條都要揭露真相，咁點算？

有幾撚難，啲狗大撚把安全屋/臭格啦，宜家佢都唔當你係人係唔係覺得軟禁會食好住好呀？
只係要你報自己‘平安’等其他人覺得冇可疑咋
你想反抗咪天台見囉

我都覺得冇理由咁耐都冇人出聲
話唔定其實我地一直比班狗上黎帶風向撚狗
日日吹晒風 我地又冇可能唔理
之後轉移我地視線
有可能一開頭既係真
但係之後全部都係專登張揚d
等你班連登神探日日就係到諗

威嚇唔俾出聲

棄屍案只係轉移視線
咁多破綻根本唔make sense

最近不斷傳太子同新屋嶺打死人，點解仲要著制服去棄屍畀人斷正？
淨係哩點已經好懷疑爆棄屍案出黎既用意
係咪就係想大家做神探，花時間喺啲可能唔存在既事件上
或者已經暗地裡用第二啲手法棄示威者屍，搞到大家無時間查？

呢排黑狗話咁多個死因無可疑既
點解無人路祭燒衣俾死者???
好撚奇怪

係邊度搵咁多屍返黎 醫院個啲家屬實知

覺得最合理已經係哩個說法
屍嘅名 姓別 年齡真係任佢up
我地又唔知d屍咩樣，淨係今次嘅”浮屍”有影到

殮房救護消防家屬朋友一粒聲都無。
唔係唔信。不過想釋疑先囉。

翁靜晶 ： 警方發現屍體後說明沒可疑又不通知家屬 家屬永遠不知道失蹤者已離世

睇完你應該明

總有身邊最親近既親友知佢有無發夢

我地又搞個懸紅睇下知情者提供真相有冇得諗

大膽假設 如果義士被捕 班狗通知屋企人嘅時候知道屋企人深紅唔認個仔 班狗可以為所欲為打死義士再叫屋企人認返條屍

1. 家人被軟禁或恐嚇（共黨一貫手法）

2. 家人係藍屍或怕事的新移民，驚會惹麻煩，而且唔熟法律，唔知應該點做

3. 死者同家人因政見不同，一早已同家人反面而離家出走。popo喺拘捕後見冇人保釋，或者被拘捕者冇提出要聯絡家人，就會知道呢個人可以隨意虐待

4. popo殺咗人後，根據資料預先打電話比死者家人，呃佢哋死者被拘捕不能保釋，家人就唔會無啦啦去追查。死咗人之後被自殺，唔開名又無相片又話冇可疑，屋企人永遠唔知仔女已死。

網友呢？同學呢？同事呢？咁耐都未有人話有人失蹤
差狗好難起得哂網友同學同事底去捉，實在太多唔同人
除非咁岩殺著既都係毒撚